泛民慣技之要求與林鄭談判又出現？

拒絕談判
全面封關
威脅總辭

今年至佳揮春：

香港人集唔到會，遊唔到行，但都重有方法可以表到態支持醫護

談判即私了